黨鐵九龍灣總部聽日唔開無人講？

咁驚人去接放工？

十連

1

2

3

4

光復香港，時代革命

5

星期一唔開
咁我哋星期二先至送返工、接放工

6

7

接埋佢地老婆仔女

8

党已出 internal email 表示聽日重開 HQ